[真人真事]天水圍小店 自稱黃店卻拒出糧 仲搵黑警幫手

今日路過樓下街市 見到有人圍觀 好奇去八下

聽左幾句 原來係個老闆欠人糧但唔出

個呀姐做左幾日

但個老闆話唔出最後果日糧俾佢

兩方係到拗 最後老闆竟然話全部糧都唔出俾佢 仲走去報警 話比人圍好驚

如果真係黃店 經過咁多個月 仲會唔會相信黑警？

仲要扣住人地份糧唔俾人

乜黃店係咁架咩

利申真人真事 果陣有十幾個街坊一齊圍觀

開名啦

我唔想好似係到分化同路人咁

但果下真係好愕然

問心 有啲失望既 話哂之前都幫櫬過幾次

果陣佢個套餐仲被人瘋傳話改名改得好

無名講來做咩..

其實係 天澤 萬有粉麵
唔知有無天水圍的手足幫櫬過